皮製書包嚟講 porter之外嘅都係垃圾

論性價比 外觀 同埋手工嚟講 其他牌子都係垃圾

傾計無圖無計傾